點解要戴黑色口罩出街？

呢排見好多人係到扮韓星無病無痛戴黑色口罩出街 如果你係樣靚既洗鬼左遮右遮 仲覺得自己好撚型
知唔知有幾多人指住你地黎笑？ 你地唔會知 因為你地個口罩遮撚住左你隻閪眼跟本就睇唔到

唔係明星戴依啲口罩真係好撚柒

Agger

醜人多作怪

想買Alan walker 果種 好反社會feel